（FF)其實嗚仔早期應該交俾凱，而唔係卡卡西

卡卡西個撚樣早期淨係掛住理Mk佐，連絕技雷切都教埋俾人 反而乜春都無教俾港女櫻同嗚仔

卡卡西都話過Mk佐同佢好似，一樣都係天才同孤狼 早期完全漠視嗚仔

相反凱班重視團隊合作，而且凱有教無類。天資強如寧次弱如小李凱都重視

而且性格上嗚門同凱好夾，凱個種青春熱血嗚門應該好受 嗚門本身就係好努力嘅人，應該會跟著凱不斷特訓

就算開唔到八門，如果有小李咁嘅速度同體術加埋多重影分身都已經夠屌打MK佐。 遲d學嘅螺旋丸，可以話係百發百中

如果早期交嗚仔俾凱教，一早屌打MK佐，做埋上忍都唔出奇。 交俾卡卡西浪費哂

用螺旋丸推

火影世界第一

連登火影撚係邊？

仲衰, 凱唔識屬性轉換, 唔識教嗚門手裹劍.
同埋其實邊個做老師影響都唔係太大, 好快都會走個自來也出嚟捉走嗚門

如果牙嗚遇唔到自來也應該乜都唔係

去到疾風傳緊係交翻俾大和同卡卡西，此終要練新術同學用九尾查克拉。但係疾傳前跟凱，個基礎應該會好好多。

換寧次去第7班？
白眼寫輪眼世仇遲早打大交

真，不過嗚仔係佢契仔，其實佢點都有諗住揾翻嗚仔

兩個都係天才，自己家族又有咁多問題，應該好有共嗚

Btw，唔係千手同宇智波先係世仇？

8門+多重影

一開完跑唔夠兩步，啲影分身咪受到劇痛即刻解除
然後幾千倍痛楚由本體感受返，即刻痛死咗，大結局

佐助 最後咪又係跟 中蛇丸

開到頭兩門，配合螺旋丸都夠做

如果嗚仔細個跟凱，MK佐邊夠佢打

其實有bug
之前明明d分身比人又打又插
本體都定過台油
突然就話分身會帶番比本體

冇卡卡西點搭上自來也呀
靠卡卡西學野咩
要佢人脈咋

火影設定=無設定

極速回復冇咁怕痛？ 由細到大受重傷都快好返慣左

柒西係佢老豆嘅學生
搵佢帶好合理

早期有講係世仇

不過諗深一層可能得白眼自以為人地係佢世仇
宇智波一族從頭到尾都當佢地無到

法國白眼班人自尊心好強

因材施教

嗚仔細個俾人打慣

柒西都識螺旋丸
不過自來也帶咗鳴仔走先唔係佢教啫

你見早期寧次不可一世嘅死人樣就知佢幾自命不凡
天才

提外話
如果佐助當初冇比大蛇丸捉走繼續留返係第七班
故事會點樣發展？

直到柒西打佩恩死先開到萬花筒
冇萬蛇青蛇 冇蛇替身
個女冇咗副眼鏡

只係無咗個垃圾咒印 嗚仔同MK佐應該合作多一排，但係最終都會因為發現鼬滅族嘅祕密而叛離木葉 之後故事都係咁發展。

啱，無阻第四界忍界大戰同佐助背叛木葉。佐井可以唔洗出場 ，井野就等我

邊有咁快 連卡卡西都話小李係呢方面嘅天才但中忍考試都淨係開到五門。八門真係唔係話忍到痛，話開就開

但係小李個陣都只係中忍 開到5門都已經好勁

再開8門起碼練多十年八年

螺旋丸有幾難學？洗唔洗我螺比你地睇？

小李俾人弱化到

冇nerf佢嘅
冇表演機會啫

個屬性設定中期出一出就無左,
反而凱去到盡可以同斑單挑仲俾斑讚

話9尾過d查克拉比佢吊命，跟住生死關頭領悟左招咩復活/ 大回 咪得

記得公式書話凱都有兩種查克拉屬性

all in or nothing

其實第七班哩個組合交比卡卡西係為左比卡卡西克服當年嘅心理陰影

屌咩
唔想睇鳴門著綠色嗰件柒衫

髪型無變就得啦

教佢解幻術?

嗚人有老母血統同九尾，夾埋後期六道mode，話唔定可以八門當普通大技開

痛感會傳去本體？

唔係淨係記憶？

佢啲分身成日畀人又插又盛